支持侵侵自組在野軍政變區

邊個有呢個諗法嘅同我入晒嚟！！！！

用下腦 咁做唔會對香港有幫助 不過喺連登應該冇人聽

你參唔參加？

連登會派隊兵去幫手

好明顯樓主想美國亂 有咩機心自己諗下

你問連登軍，個個都想參軍，我諗連仔依家全部去晒申請做僱傭兵，不過應該連矣塞俄比亞d飢民都打唔贏

連登仔BLM都打唔贏啦

黑鬼點打，你老味個個7呎高，泰臣咁大隻